我想分手我想分手我想分手

一齊為開心沒有將來
我唔想等到有日大家都出軌先黎分手
我唔係你心目中既人點解唔放我走
點解講左咁多次分手都唔肯分手